去dup正骨扯旗+放屁

結果比左100$貼士

50歲未？呀伯

Ching 搵開邊個技師

想點先